Trump應該幫墨西哥毒販轉型

等佢地唔好再賣白粉害人

侵帝係墨西哥總統

咪撚戇鳩啦

唔通種返粟米，賣鷹粟粉咩

newspaper

你當侵係左膠咩